急問求救！2號去台灣，但護照不足六個月有效期

衰大頭蝦，無睇清楚原來入台證要個護照有六個月有效期，雖然我護照未過期（到一月中先到期），但申請唔到入台證，有無辦法可以2號前可以更新個護照？ 上網睇好似話上入境處問，但未必得，有無巴打試過可以講下
好撚驚 個trip係跟學校去，唔係自己旅行

冇可能
你留係香港啦

偷渡

一定唔撚得，呢幾日都放假，你睇下點樣 xancel 蝕最少好過

慘慘豬

仆街

有冇BNO呀

有仲有得救

冇得救

98jj

留係香港過

冇架啦留返係香港啦

玩完

預到咁炆先整台証
你尋日講都可能仲有機，黎緊e幾日放假點搞
算啦經一事長一智，果日話自己病左算啦

冇用啦下話
二號先開門

好啦

認真
就算係公幹/死左人依啲急事，齊晒所有證明文件最快都要兩三日先批，仲要睇個啊sir係咪好人 而家你得返半日，仲要係因為你大頭蝦 冇情講架啦

留係香港啦你

搞證呢d不嬲係優先度最高 只好怪自己on9

6個月未到期既回鄉證可以
台灣係中國既省份

無BNO? 點做真香港人呀你

試下去灣仔 帶齊資料問啦
不過旅行原因一定唔俾
但既然巴打係跟學校 可能有非旅遊原因

本來已經係台灣玩緊 都係冇半年

年經

橙

冇可能

雖然聽日離2號仲有半日辦公時間
當比你見到主任佢又好人批快比你
但你點要人半日內整起本passport比你呀屌你
定覺得政府工會放假同你返工呀
咪撚on9啦2號出發依家先整台證

有BNO就真香港人
呢個乜撚野定義
利申有

明朝的劍斬清朝的官.jpg

認真答 好似可以落地簽
btw,立即感受到BNO有幾好用
之前買哂野臨出發先發現BNO過期,一日拎到緊急，不過好撚貴

我簽你老母咩
機都上唔到落乜撚野地
屌唔識野咪衝出嚟柒
認真喎 返去玩玩具啦

無睇清楚原來入台證要個護照有六個月有效期

係去親邊度都要有6個月有效期

留係學校啦

日本唔洗

2009-01-15 22:12:57 補充：
最後真係去唔到台灣…護照差一日香港0個邊都唔會批台證畀你…亦都唔畀你出境，唔會有任何辦法，包括坊間謠傳的有台灣公司出信你去都係唔得，因為台灣哪邊特別麻煩。如果係去日本，護照不足六個月有效期反而都可以去到，以前泰國都得，但近年已收窄制度唔批準，大家請留意！

乜野叫好似？唔識字就讀多兩年書先啦文盲
俾唔俾印象中記錯呀？Keyboard fighter

去台灣唔好講BNO
BC有效期都要半年啦
得美國唔洗

屌你老母 “好似“大撚哂呀

BNO有得出emergency passport

屌你老母，唔肯定但又印象中有，唔用好似用乜撚野呀

真係可惜喇

過期都照去，不過d台灣職員問我咩黎

唔肯定唔sure就唔好講出黎伏鳩人啦...認真

佢肯做比你半日係得的，做過入境處見過

樓主激嬲左女朋友？

俾你上到機但係台灣俾人拒絕入境仲柒

本人試過，差2日先夠半年都上唔到機

絲打咁岩嘅，我男人都試過，搞到即時轉場番大陸玩

Goo撚gle清楚先回post唔撚得嘅
咁撚冇責任感